据伊朗消息，對伊朗“核彈之父”展開暗殺行動的人工智能遙控火力，是通過衛星進行遙控的

某大國黑科技又一次展示其威力：据伊朗消息，對伊朗“核彈之父”展開暗殺行動的人工智能遙控火力，是通過衛星進行遙控的

up乜鳩

深圳河以北某個人物會好驚.

唔使再派人入境

喺自己國家遙控已經得

係 5豬 呀

衛星控制 AI 系統，定點消滅

咩唔使

首先偷運左一支有接收器嘅機槍入境先，然後人手暗中搵地點setup好，唯一好處係開槍時個人已經離境

早就應該消滅伊朗啦
變返好似70年代嗰個偉大又開放嘅波斯

至於深圳河以北
嗰個畜生城市根本就應該夷為平地

咁無人機都係衛星傳送資料

深圳河以南嘅極端武裝恐怖份子就唔駛驚?

而家做刺客都舒服&安全
以前成日有去冇回